金希澈: 不會對女友撒嬌，想展現帥氣的形象

金希澈“不會對女友撒嬌，想展現帥氣的形象”
最近在錄製JTBC《77億的愛情》中的《請偏袒我》環節時，節目公開了因愛撒嬌的女朋友而苦惱的男人的故事。

隨後，金希澈與77青春男女一起談起了戀人的撒嬌的話題，還用可愛的聲音說："想你了，快來吧~~"展現了撒嬌，讓錄製現場頓時充滿了粉紅色的氣氛。

錄製中，金希澈羞澀地說道："事實上，我不會對女朋友撒嬌，想向她展現帥氣的男人形象。"展現了反轉魅力。該節目將於韓國時間2日晚11時播出。

希澈老師好型...上埋戀愛節目

Ok型嘅...

撒嬌唔緊要 唔好撒謊就得啦😢

黑轉粉?

好好地對女友都好過周圍做狗公嘅

晚晚中出。。。
渣到momo 對波腫哂

好妒忌

自從聽過話momo唔飲水同沖涼後
就形住佢有口臭

唔飲水個口一定好撚臭
身為架妹飲酒多過水啦